屌你老母。利狗輸波冇人抽水 波台已死

如題

樓主擔心你老死蓋狗好過

你定啦
謝拉他攞到聯賽冠軍 蓋勁開心

利狗